發覺香港人係普遍相信令自己容易接受既野

一個月內死28個
仲要一係跳樓 一係係海發現屍體
今朝爆單野 有哂預言義士又滴哂血 都唔覺得有古惑？
係咪要班狗自己良心發現自爆先肯相信有殺人？
好多人仲係潛意識覺得違反哂人既價值觀而傾向選擇唔相信
希望大家可以保持住自己信念同良知 同呢個殺人政權繼續鬥落去

光復香港 時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

有冇人統計下2017同2018有幾多單浮屍案

公司真係有同事係淺黃
但都唔肯信警察會殺人
連懷疑都無

要保持理性真係好可疑
人生來就逃避痛苦

信，但可以點做

因為佢地連去信既膽量都無 如果有證據會係成個運動既高潮 唔好話再番工番學 香港係會有真正既暴動

同意 但點着手 上網search關鍵字睇新聞統計？

我信呀，但可以做啲咩啫？你哋班人又冇證冇據，開十幾廿個偵探Po、通靈Po當自己睇通一切，有時未Fact check亂結果炒晒車，熱門冇晒行動Po、文宣Po，請問有咩意思？大家都記得，但真係咩都做唔到吖嘛，一係你比方向大家查，大家咪跟住做囉！

令身邊既人信係第一步 就算無證據 大家有義士被殺既信念都差好多皮

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線